致祥仔嘅少少說話！請入！希望你要參透呢幾句

其實洗鬼理班假膠咩
似住自己有班網上朋友/多ac
以為做到輿論導向
周圍撩事鬥非
人地屌佢表情撚
佢就話自己假膠
笑鳩人
---------------

留意左一排 班打手用對本民青個招玩抹黑

不過咁下欄既招都係有傻仔中 見到有d人係度跟風屌真係笑左出黎
-----------------